有冇人覺得cs先係最正既fps射擊遊戲

即使依家出左好多唔同既射擊遊戲，玩法好多變，但始終都係cs系列最有親切感。

cs唔單單只係對槍，最鍾意以前1.6有hide and seek既sever，考驗玩家唔同既走位仲有跳躍技術例如最簡單既long jump等等。

不過依家1.6好似冇乜人玩，但係個人覺得CSGO都唔錯，懷念cs既你，可以去steam到download，佢由收費轉做免費

外掛搞死

仲有人玩咩

當年日日上vlan同浩方玩

CSGO 算係唔錯嘅remake 啦

CSGO都冇乜人整mod，以前1.6 有AMXX框架下乜mod都有，得意既地圖又多，咩魔獸ser,炮台ser，超級武器ser。 轉左去玩rb6

以前一定係
但keep住1成不變一定會落後

呢句啱

都係 不過間唔中玩返舊game都幾正

玩開cs 就覺得其他fps game角色好似小兒麻痺咁 動作唔流暢 硬係差咁啲野

heat project呢

相對其他驚黎講cs電腦配置需求好低，例如csgo用部好少少既電腦fps都已經過百 最癲見過人500up，玩落好撚順

csgo個 競賽模式其實唔差
但d season pass活動好cheap
最近隻食雞模式叫追下潮流

呢家乜game都食雞模式

CS
多人連線16v16,吹水撚刀
5mix,10mix
lan game
hns
監獄
jump
滑水

實在有太多唔同玩法之餘好單純,係好正

普通槍戰game. 但一接觸玩家整既圖同插件就

非常認同，特別魔獸版真係正到爆，

不得了

好掛住以前玩cso嘅日子
CSS 都唔錯有好多地圖download
諗返起嗰陣有個地圖係有足球 surf 滑水等等
好似係郵輪地圖黎
加上日落+光影
真係好有feel

rainbow 6

過去只能成追憶

想download 都down唔返
搵唔返個地圖條link

喪屍MODE真係冇得頂

不了

最正嘅fps肯定係heat project